插手？睇通睇透 香港都失救

快走 無謂再自私暗中批鬥
我守 更加想抖 還有幾個好友
已走 你都不疚

原曲：《愛不疚》，林峯

收藏在眼眸 常徘徊左右
愛 猜到沒有
愉快玩笑後 能全然退後
你 開心就夠

這種感覺太親厚 講一千句也不夠
假使講了 你聽到後或會走
這種戀愛太罕有 不需真正擁有
成全 衷心祝福然後就放手

插手？睇通睇透 香港都失救
快走 無謂再自私暗中批鬥
我守 更加想抖 還有幾個好友
已走 你都不疚

遙遠是宇宙 靜靜在背後 去看守就夠

這種感覺太親厚 講一千句也不夠
即使一剎有過衝動挽你手
這種戀愛太罕有 不需真正擁有
成全 多捨不得仍然是放手

放手 我的牽掛 找不到盡頭
放手 期望你幸福什麼都有
也許 愛很深厚 而我早看得透
放手 至可擁有